藍絲父母圍爐取暖區

屌 真係人都癲

下載落電腦備用

同充實自已時事常識

唔洗迫佢地撐示威

只需說服佢地中共 港共 有問題

祝溝通順利

老豆不嬲都好地地反共本土派。見長毛就投。見大陸就屌。6月9開始發晒癲精神分裂咁一時話班前線收錢一時話佢地好野。再飲多兩杯講講下就話佢地on9。為政治搏命。講黎講去就怕我同細佬會出去

啱先由12點嘈到而家
佢係咁話今日機場打人

老豆仲係深藍
成日話咩佢係警察就拉Q晒啲人
老母睇左元朗啲片之後就開始變黃絲

屌 話暴徒搞亂香港經濟
究竟邊個先係根源啊屌
剩係睇表面
最難頂係話 相信警察執法判斷

轉個頭話唔可以再著黑色衫
唔比戴帽
不如幫我整塊牌掛心口寫話支持一黨專政

你都好 有一個屋企人係正常

屌其實你係藍ok 我尊重你
但係唔該唔好限制我自己選擇信念嘅權利

不撤不散 各有各做
光復香港 時代革命
唔好意思 阻你一陣
-
香港人重點日程：
8月9-11日：機場和你飛•萬人接機•一連三日(1300)
-
8月10日：銀髮族遞信「900警總」>「1000律政司辦公室」>「1100特首辦」
8月10日：守護孩子未來親子遊行（1030愛丁堡廣場）
8月10日：大埔遊行（1400大埔巴士總站）（反對通知書）
-
8月11日：港島東遊行（1300維多利亞公園）
8月11日：深水埗遊行（1430楓樹街遊樂場）

希望sd多啲唔同嘅片佢睇可以改變佢啦
起碼唔好一嚟就鬧我地搞亂香港先

坦白講 已經放棄改變佢地
只係希望可以尊重下雙方
你屌我我無所謂 但係最頂唔順係屌最前線 為全香港人企到最前線班義士

老母叫中立少少 但其實都係偏藍
老豆直頭深藍
佢地每次知我去咗遊行/發夢之後就黑哂面
話示威者收咗錢 又話佢地俾狗打係抵死
最近又話前線快閃警署係周圉搞事
叫我早啲返屋企 唔好周圍去
我嬲到直頭已讀啲msg

呢啲都唔係最嬲
最嬲係前幾日有個RTHK(?)記者俾催淚彈射中
佢地可以話記者抵死 阻住差佬做野
心入面即刻無名火起
衝咗落街冷靜吓

利申：新聞系學生 第日想做記者